紅Van NY3831 司機表示睇唔起你班連登仔

香港人
你地係咪咁無記性
係咪原諒著呢件篤灰狗?

係既話可以宣佈以後篤灰有共產黨照啦
反正你班友郁都唔敢郁
以後見一個篤一個
仲要689有錢派

推下先

推

老實講我唔相信揸小巴嘅唔會查到邊條仆街篤灰，網絡

網絡咁細，又有車牌路線
之前個post都預言拖幾日就會不了了之，仲要俾人屌

幾時影?

推!!

ho lun sad

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

咁多日都冇人查到

我日日上運輸署check, 架紅van仲未轉車牌號碼

既然冇事

又係光頭佬

今日撞人架小巴突然自焚🤡

NY3831 呢？咁大個連登都搵佢唔到？